點解買包新煙之後要啪啪啪包煙先可以開黎食

同煙入面D死煙鬼講唔該死開
原理同入酒店房前敲門一樣道理

唔啪會點？

好似係將啲煙草拍實啲

打緊Morse code話比附近既人聽 :
「我係煙剷呀，準備食煙喇，仲唔死開就等食二手煙生癌啦」

拍咗磁通量會變 d煙會好味d

其實係gay佬之間既性暗示

如果有日你朋友係你面前啪
你唔想尷尬就最好扮唔知
咁佢就知你唔係同志 唔會亂搞你

唔啪就咁食邊有feel你食女都要啪啪啪啦

好似係整實d定整混d煙？

唔係鄧啲煙出黎咩

點解買包新煙之後要啪啪啪/包煙先可以開黎食
點解買包新煙之後要啪啪啪包煙/先可以開黎食

拍拍佢啲煙草會推埋一邊 味會好啲

咁大家有興趣可以點回應

成日係7仔一出門口就有啲呀叔係度啪包煙

成日見到d mk仔，買完包煙係咁啪，仲要大大聲
好似好撚威咁
心諗做乜鳩呀屌佢老母

拍左開果陣咪唔會爆出黎

啪包煙啲草會實嘅 咁嘅話就可以食耐啲
但係啲味就會變淡 同埋咁樣嘅做法係代表到你個人好窮先會咁做
啪包煙嘅做法其實係好cheap

利申 戒煙人士

啪完食落會實在啲，邊度變淡

唔知呀 我都係聽啲食開煙嘅人講
我以前食咁耐都未啪過